入黎分下黃藍

想問維他係咩色？

推下

推

藍，用大陸豆，大陸市場。
佢唔屬柴米油鹽，建議避得就避。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行